{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 힐링펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約をする際は基準人数の料金をご確認ください。 もし基準人数を超える場合、追加料金を当日現地にてお支払いください。 追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても、追加人数には含まれ、追加料金が発生する場合があります。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットと一緒に入室することができません。 付帯施設がある場合(バーベキュー、その他の施設など)、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は一部で時間差がある場合があり、誤差が生じる場合があります。 誤差による二重予約発生時の優先順位は先に予約された予約件であり、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、このような場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、IPTVとWiFiサービスをご利用いただけます。 キッチンがある客室であり、禁煙が行われます。 プールとバーベキュー場をご利用いただけますし、駐車も可能です。 海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数の料金を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約をする際は基準人数の料金をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金を当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても、追加人数には含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても、追加人数には含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットと一緒に宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合(バーベキュー、その他の施設など)、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は一部で時間差がある場合があり、誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、優先順位はどのようになりますか？",
            "answer": "誤差による二重予約発生時の優先順位は先に予約された予約件であり、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、このような場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "入室の際、IPTVとWiFiサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にキッチンはありますか？",
            "answer": "キッチンがある客室であり、禁煙が行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはプールやバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "プールとバーベキュー場をご利用いただけますし、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 638
    }
}